[港獨之父] 689專用icon上線啦

收到風1000正皮就可以上架
所以請大家畀正皮等Admin上架

因為未放工, 暫時整住最普通既先

>

呢個堅正
肯定熱爆

正皮左未

好過肥絲

真心支持 但人都就死啦 仲玩佢咩

支持

咁唔知邊個下一任嘛

整埋候任葡萄瘤喇

>

>

無人理樓豬
陰公

fatc

呢個正過肥婆

淨689 會否太dry

有冇財爺鄙視689既icon

推

😒

唔想再見到呢條友

留明

isco ho ball

都係肥婆可口啲##fatc ##fatc

正

十卜樓主

正，支持

Isco

Ching ho ball

##fatc 你真識食

屌你呢set正好多啦

好過肥婆好多

都唔撈咯

正啊

##fatc ##fatc ##fatc

公投上架

認真呢個幾正

直程整財爺icon算啦

一目弟就G chinG"好畀心機整 🤔

##fatc

好正
不過依家讚 上架之後一定又一堆人咩好憎689唔想見到689嘈住話眼怨要下架
當初肥婆都係咁樣

fatc fatc fatc

Agger##fatc

會唔會有譚惠珠？

摩牙

似日本人

好過肥婆多多聲
巴打加油

可唔可以瘋狂整多d emoji . 好想睇連尼住點樣雙重標準

咪撚話正呀 一齊唔小心上左架又要反架啦

利申：唔鍾意肥婆icon

今次講撚明正評=支持上架
啲肥婆撚咪係到抽水

公投啦

fatcfatc

正呀屌你

比肥婆好

整得靚既上架有乜所謂

肥婆icon同689icon 都係8bit gif
又base on 原icon整 應該會一齊上架

樓主加速

又幾正

唔好搞咁多野啦

g持樓豬

等睇盲反雙重標準撐689反肥婆fatc

幾好
咩icon 都有d 多元化咪仲好

肥婆表示支持##fatcfatc

陣間成埋撚屌又話唔中意

屌你張圖做乜撚野啊？

撐689 icon 但反肥婆icon
唔係雙重標準
而係肥婆set icon真係唔靚

ching ho ball ar~

上左架就一定唔睇講法架啦
689好樣衰篤眼篤鼻要下架呀唔下架我退連登啦

認真，唔想成日見到個撚樣，皮已負

肥婆好難靚喎

X2

今次皮已正真心支持
689有共鳴
肥婆真係唔知做乜鳩

死者無罪論最新進化，未死都唔好玩
仲要呢條仆街唔係死，係去背後繼續貪污利益輸送
咁都唔好玩

應該整政治人物先岩，淨係做689有啲過唔去

唔想見到689

LM

正皮，欣賞你既努力，上完架先再考慮改進囉，呢度做野係咁架啦

得689好齋吓，加埋長毛

兩個都正fatc

fatc fatc fatc fatc

繼續

C hing ho ball

幫推

皮已正

有啲似林早洩

政事台專用icons

Ching ho ballfatc fatc fatc

好正不過唔想佢上架

巴打冷靜行事唔好比正皮沖昏頭腦依加雖然大部分都係支持 但陣間出左呢set icon 紅左之後好大機會會比人屌

可唔可以整狼英版

明知我地最憎689 加咩撚野689 icon呀##fatc

味就係 得個幾百正評當自己係邊個呀##fatc

屌 同肥婆icon 閃字 5p字一樣道理 邊有人會鍾意用自己憎o既野做icon架 傻撚左？
負評 上一頁

留名

##fatc fatc ##fatc

高汁fatc

肥婆icon咁柒又似babycondom
唔好攞嚟相提並論
呢個起碼有啲高登元素十卜

留名等睇上架後又嘈到拆天

689正皮

咁多人鐘意佢？
唔想再見到佢......唉

垃圾

投票嘅巴打注意
你哋投緊嘅係應唔應該上架
千祈唔好話因為鼓勵創作就俾正皮
到時被689洗版唔好喊

雖然去到第7頁先作出呼籲
但係應該所有人都會見到呢個呼籲
畢竟投得票嘅都有義務先追曬咁多頁（好似係

老老實實
有冇d質689食屎含撚既icon
見到佢咁安樂我就唔係咁安樂

仲有樓主應該去每個台都開一個post 因為好多連登仔都無留意創意台同熱門台

btw，689已取得689票

上咗熱門未
上咗嘅話姐係大部份人睇過
咁就唔洗開咁多個咁麻煩

Push

好正

如果整 我建議只係整佢喊 唔開心 同撞頭埋牆既icon

用得689應該都係佢仆街果陣先用到呢類icon , 小心處理!

小圈子

夠一千人就可以上架

留名睇上左架之後比人話圍爐討論
已經block左樓主
睇唔到個post

##fatc ##fatc

強帖留名

hi 蘋果 100毛 又入黎抄野寫新聞呀？

Ching高汁！👍🏿👍🏿👍🏿

佢地又會話只睇吹水台，唔睇熱門
又冇興趣入呢個post

已經有800個人係呢個post圍爐

咪臭係

屌你

你係咪覺咁樣自己抽自己水好風趣

就係唔想見到佢呀，你整乜嘢啊！！白癡仔

嚟緊咁難得先見唔到佢，你仲整個公仔懷念佢，你係咪白癡㗎！！

你咁鍾意對住佢，你自己整容整到佢咁樣啦，白癡仔

咁鍾意懷念佢，快啲去申請做佢隻狗，佢一定養得你好地地，白癡仔

唔知邊個抽先

比班mk洗正皮 屌

十卜

比肥婆有用

等睇世界大戰

:

出689icon就取締肥婆icon啦 admin

班傻鳩淨睇第一頁就正評

屌.

支持樓主fatc fatc

啲死人樣又幾好笑

我屌你老母呀肥閪上得架
我皇手足既689都得啦

差少少1000正評有得用啦

比少少掙扎啦

肥婆icon就屌曬鬼
689就咁撚受歡迎
乜撚嘢濕鳩標準

正wo

我覺得689 好睇過肥婆
吹咩

快撚啲上架唔該

有共鳴咪受歡迎囉屌
我真係唔明肥婆有乜好吹奏

689icon幾諷刺幾爽

你老味啦 , 平時見到 689 條柒頭都已經想嘔

可唔可以整d明星icon ，例如千雪bb

好明顯抽緊水啦柒頭

正皮

Ching ho ball
到時全個lihkg都係689個頭

點呀連尼住 , 上架未呀 .
睇死你雙重標準

屌你老母過撚左一千仲唔上架
巴打用左好撚柒多心機整

689就係諷刺
肥婆就係樣衰
明明兩樣嘢都咁嘔心

如果連抽緊admin水都睇唔出 , 我唔知你地之前係點上高登 . 定又係新會員呀 ?

狂賀1000正皮

過千啦
召喚admin
快d上架啦
急不及待要好好玩玩了

多選擇係好事

雙咩重標準 根本一樣標準 靚同唔靚 高質定低質
689呢個就點都靚+高質過肥婆

又係你呢個曲線撚

好明顯呢個係啱連登個style啦
同草泥馬果堆啲feel有啲似
肥婆果隻真係似5p

到數
唔知幾時可以上架呢

小學雞唔好上連登啦 個post抽緊水都睇唔出

快啦admin

Agger

係 順眼好多
肥婆真係一次都唔想用

689 + 防暴隊會唔會好D

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

咁細粒最多畫防暴隊個頭咋喎

1000正皮上架啦喂

好波

多D款式icon係冇問題
但連先生一定要攪分類先得
唔係會好撚亂

屎就屌
朱古力就食
乜撚嘢濕鳩標準

一千個啦 連帝上架未

好努力創作地小改

同肥婆比都唔係話高好撚多班

利伸兩個都鍾意

正式上架未

有冇暗黑民主女神同龍蝦

個樣整似d得唔得？

有icon未牙
又話聽民意 又話民主過高登？

屌，又圍爐

點呀連帝，呢套上得架未呀？

好想用

夠一千正評，點解仲未上架

fatcfatc 支持

img]

fatc#[joyce]#fatc

屌 做咩連續錯兩次

樓主好波！fatcfatcfatc##fatc

真心幾靚

有本地色彩

兩個都鐘意fatc

其實佢任期都就完，而家整完，一兩年後都冇人記得佢，好似有d吃力不討好

但係都正評咗

金魚記憶咩你?

出防暴隊呢一世都記得啦

唔係架 大把連登仔唔睇熱門 所以一定要開晒係所有台

點呀連尼住 , 瘋狂雙重標準?

係都整晒成set先上啦

熱門都唔上嘅低汁會然根本唔應該有投票資格

支持上架

肥西ICON都係咁樣圍內過千就上架架啦

好野又有新ICON用!

上得架未？

上架啦屌你老母
有人唔like嘅咪出filter囉

#689

推到上架

一陣上完架又嘈過

快撚啲上架啦admin

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

admin今鋪捉蟲入屎忽

上架啦快d
吾系比肥婆5p吾比689牙麻fatc

推到呀連大帝回應

689已經夠票

仲多過689票

屌你老母咩係呢度都要睇到個仆街係咪好好玩呀

屌你上下網都要見到條仆街

評已正

屌你老母 推！

肥婆打手負評注意

連尼住 ???

上架未呀

689已經超越689票

。

連帝回應未

正評多過投比佢既票

689表示安慰

好撚正

屌 呢SET ICON一定要上架

政事台專用icon

支持上架，呢個好笑過肥婆

好撚正

不過如果2條友隻手唔好咁長會唔會好D
曾俊華達舊屎落689塊面度好似路飛咁有D怪

盲左不願面對 ?

齋睇下就搞笑既
但用就唔好囉

你呢句套番落d肥婆icon度一樣work

喂過一千正皮啦屌你老母
上架啦

上架啦嘛？仲唔上？快d欣賞人啦

上架啦仆街 肥婆就上 689又唔上
屌你老母 雙重標準

頂帽好難戴

上呢set 然後唔要肥婆啦
呢set 有香港特色好多，肥婆個set 唔知似乜

等睇上完又有人話唔滿意搞事

呢set真係靚 就算真係上架我都無咩異議 但都至少要公投一次

仲未上？連早洩唔欣賞你囉屌

就落台先出##fatc ##fatc

政事台就游蕙幀啦fatc

就係因為肥婆係咁我先咁講

做乜尻##fatc ##fatc ##fatc

連尼住、望遠呢

點解唔欣賞isco呀 , 原創wo , 過千正評wo , 欣賞啦 , 上架啦 , 做咩唔上呀 . 屌你老母雙重標準

有見地

正！！唔錯

Hea 改##fatc ##fatc ##fatc

好似樓上巴打講
用佢做icon
日夜見撚到佢
無時無刻想起佢
都係唔撚好

一set都未有##fatc ##fatc

有冇 689落地獄、689幾時死、皇天擊殺689、689被狗屌

肥婆都得，咁condom都得啦

做乜咁多直必腸
個post擺明串肥婆icon同admin啦

Admin快d仆出黎話上架啦

呢個好得意
認真 好想用呀

譚惠珠呢？

咪係囉admin嘅作風大家都好清楚啦
唔鍾意咪用filter囉

肥婆咪遊蕙精囉

竟然有人撐689, 連登真係多五毛到痴線！

屌 都未出齊點上呀 快啲整哂佢啦##fatc fatc

正呀喂

出黎回應未呀連大帝

都未出哂
果陣肥婆整左大半套admin先留言

唔鍾意你就叫admin整filter,總之上左先

Admin呢

岩呀,過千正評就上架
過左海就神仙
理撚得你幾多人負評

鴨免, 唔好大細超好喎
肥婆同689, 我揀689 呀

連尼住係邊 , 過千正評唔係見唔到呀 .
做咩仲唔上架 ??? 唔會雙重標準掛

樓主好波
唔使俾肥婆話無貢獻啦

唔明點解次次都用乞人憎，核突野做icon 肥婆完又到689，做乜鳩

因為admin瘋狂雙重標準 fatc

整毛賊東啦 個樣滑稽啲